催淚彈擊球手

外國人經驗豐富，可參考

認真，打開網球棒球嗰班，依加需要你
棒球嗰班帶埋套甲出嚟

專業

隔熱手套

PUSH

push

同埋水槍入辣椒油